一人一樣童年回憶電器

我又真係有部Black RX紅色車回帶機

大牛龜收音機